[推] 要求政府取消定性612事件並非暴動

除左撤回方案，我地應該
要求政府取消定性612事件並非暴動
同埋釋放被捕人仕！